# Tecnologias/Padrões #
Devem ser utilizadas as seguintes tecnologias :

* Qualquer Framework de estilo
* Vue.js
* Vuex
* Testes (Que achar necessário)
* Qualquer tecnologia ou padrão complementar as citadas anteriormente são permitidas com as devidas justificativas no README.


# O desafio #
Crie uma Single Page Application de uma loja de quadrinhos utilizando a API da Marvel para todos os consumos de dados.

* API: https://developer.marvel.com

Modo básico o App consiste de uma tela de lista de quadrinhos, uma tela de detalhe do quadrinho (comics) e uma funcionalidade de checkout dos quadrinhos adicionados.
Qualquer funcionalidade extra é bem vinda para agregar na solução básica proposta.
O layout e por sua conta, seja criativo. A arquitetura é por sua conta, seja esperto.
Você será avaliado pela qualidade do código, pela modularidade, pela legibilidade, pela criatividade, pela quantidade de funcionalidades básicas e extra.
Não esqueça da otimização de velocidade da App nem da experiência do usuário.

Fatores Negociais:

* 10% dos quadrinhos carregados devem ser marcados como raros (aleatoriamente no próprio fonte ao carregar o REST).
* O checkout deve contemplar a opcão de código de desconto (pode validar mock, sem rest).
* Faça um rest simulado (mock) para receber cupons de desconto na App.
** (OPCIONAL) Existem dois tipos de cupons: Cupons raros e cupons comuns. Cupons comuns dão desconto somente para quadrinhos comuns enquanto raros podem ser usados em qualquer tipo.

**Não existe prazo.

### Arquitetura da solução/O que fazer ###
* Ao finalizar o projeto envie o link do repositorio para avaliação, pode ser enviado para o WhatsApp do recrutador.
* No arquivo README do projeto explique o funcionamento e a solução adotada na sua implementação do desafio.

# Avaliação #
Entre os critérios de avaliação estão:

* Usabilidade
* Criatividade
* Código limpo e organização
* Documentação de código
* Documentação do projeto (readme)
* Performance
* Commits realizados

